[廢話]屌你老母香港政府真係恐怖份子嚟

係mtr 直接放tear gas 已經唔係第一次
無認錯
變本加厲繼續射
誤中埋市民

我敢講香港已經同舊北韓睇齊

一直以嚟差佬同罪犯嘅分別就係差佬需依法辦事
你話拉人 搜證有困難 破案從來都應該係咁啦

靠屈？ 靠武力撲埋去拘捕再慢慢搜證 返警局逼供？

坦白講你哋呢加成隊警隊唔好再放風 有好差佬有少少其他聲音

你哋呢加係成隊恐怖份子嚟
呢加就算邊個擋係你哋前面都照打照射 照撲上去

你哋已經變成生番一樣 唔好怪人哋侮辱你哋係狗

我知呢度係溫層
但都好多人 包括三毛 / 差佬有睇

自己諗吓你哋繼續呢種手法 社會會變成點
呢刻社會倒退你哋揸住呢個薪金一樣三餐溫飽 可以擁抱祖國
但你以為香港咁落去仲會風光得幾耐？

你用哂成副身家移民就可以展開新生活？
國外睇到香港變成點 冇得呃㗎
入境做二等公民一樣玩撚完 唔撚好講笑

我唔會天真到以為可以鬧醒你
要醒係你哋自己識醒

我諗你哋無理由睇唔到林鄭幾咁失職
上咗位後 除咗推個濕鳩電競節 鳩up 明日大嶼 就係推送中

香港玩撚完 香港警察真係好大功勞 愚忠到無得救

唔好侮辱北韓

7婆真係唔驚被人刺殺？
香港有好燃多義士！

721